После последнего коммита код в классах и мейне в полях репозитория отображается набором символов. 
Попытки исправить ситуацию успехом не увенчались. 
При клонировании проекта в IDEA код отображаеться нормально, и работает. 
Для того чтобы увидить исходный код в поле репозитория, перейдите в нужный класс и нажмите на кнопку "Edit". 
Прошу прощения за этот конфуз. Работа по устранению данного недоразумения ведёться.